求下大家唔好再屌林鄭防疫做得差

雖然佢一直都唔肯全面封關
大家先成日屌佢
但麻煩大家睇下歐美嗰啲國家先啦
其實林鄭比起佢哋已經做得幾好
我唔係打手
不過我自己就覺得冇必要成日揾澳門同台灣嗰啲比較
人哋做得好係佢哋嘅事
如果永遠同啲好嘅地方比咁林鄭實差㗎啦
唔該要比就攞歐美嗰啲去比!
比完就會發現林鄭雖然做得唔係最好
但係直心唔差!!

讚同請正皮

好波

好呀！我就唔屌柒婆屌尻你先
睇我名啦
各位要屌柒閪種樓主請用不推文

林鄭禁埋酒，又叫人捐口罩俾政府，又唔俾人戴口罩
一定好有腦做得好好啦

你唔好咁天真啦，香港人防疫做得好係香港人唔信政府，靠自己自救咋

但又唔見你哋話歐美做得差?

支持,大家真心唔好屌林鄭嘅政策有問題

香港防疫做得唔太差,
純粹係香港市民自救,
由醫護罷工逼政府收緊入境政策,
到香港人接近全民口罩,
(政府都未決定好係咪要呼籲全民戴罩前,民間已經形成共識)
到而家我地篤D啱啱返港就去食車仔麵嘅自私精,
呢D全部係民間嘅功勞,同777政府無關

on撚9
收皮啦pr公司

走啦五毛

都講左唔撚係打手

收收皮先

乞食就過主啦dllm 返返去你老母個西度乞啦

"人地食屎我地食樹皮, 所以我地算唔錯" 理論, 點解唔同台灣比? 點解唔同2003香港比?

要比就拎差啲既去比 自我感覺良好？
好既就人地既事 但人地個啲係好撚基本啦 你老母
照你既邏輯 咁777屌打哂其他地方啦 柒頭！
而家佢唔比賣酒 全世界得佢咁做 係咪又世界第一啊
尻頭！

樓主正on鳩，林鄭呢幾個月做過咩呀? 佢根本就係今次香港爆發肺炎嘅幫兇

算把啦你係狗黎

我屌樓主老母